CSL真係越黎越垃圾

垃圾台 屌你老母

我之前都係咁諗 轉左Smartone
一樣垃圾

I know that feel bro